R.
Saint est le Seigneur, Saint est le Seigneur
Saint est le Seigneur, Dieu de l'univers

Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire
Hosanna au plus haut des cieux !
\s
Béni soit celui qui vient au nom du Seigneur,
Hosanna au plus haut des cieux !